##### 关于Apple ID
### 为何需要一个美洲区 Apple ID?
#### 创建、使用一个美洲区 Apple ID是因为
- <strong>个人隐私和信息安全</strong>
  - 美国政府至今没有要求苹果公司将苹果云 iCloud 中保存的用户个人信息向它自己或向由它指定的另一间美国公司开放

- <strong>获取稀缺商品</strong>
  - 获取您当前 Apple ID 所在苹果软件商店 App Store 中所缺少的应用软件，如云梯类工具

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
- [关于Apple ID](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/AppleIDList.md)

